[麥當勞]M記早餐拎走,杯野飲唔比膠袋點拎???

飲完先拎走個餐?